女人優先 拜登設白宮中國事務主任一職 希拉里前顧問獲選

美國國務院和白宮資深人士勞拉·羅森伯格將擔任拜登的白宮中國事務高級主管。她是希拉里·克林頓參加2016年總統大選時的外交政策顧問。路透社說，處理與中國之間的關係將是拜登面臨的最大挑戰之一。

據路透社報道，拜登任命希拉里的顧問羅森伯格(Laura Rosenberger)為白宮中國事務主任。羅森伯格將向坎貝爾(Kurt Campbell)彙報，後者也是奧巴馬政府的官員。拜登過渡團隊的一位發言人說，坎貝爾周三被任命為當選總統拜登在白宮國家安全委員會(NSC)中的印度-太平洋政策高級協調人。
路透社說，羅森伯格目前是美國智庫德國馬歇爾基金會的高級研究員。
羅森伯格此前曾在奧巴馬白宮國家安全委員會擔任過負責中國和韓國事務的主任，還曾在國務院和國家安全委員會擔任過一系列職務，其中包括時任副國務卿布林肯(Antony Blinken)的幕僚長。拜登已提名布林肯擔任國務卿。

請濕鳩lily仲好啦

不嬲大部既話要平等既人都唔係想要平等
係想要特權

主張賣台灣換國債

成個班底係班女人 乸型好似antifa

想問咁樣同講 「台灣值＿＿億」有乜分別？

克林頓 奧巴馬 希拉莉 拜登歷史最佳組合

政治不正確

臺灣等gg

圍威喂

成班黑馬前朝舊電池先至成日想賣港賣台，因為成日同支那deal，deal到被支那玩，以為口交就可以改變支那

其實個班底係咪賀錦麗揀

關淫登撚事咩
佢呢4年玩妹咋嘛
嗰啲咩挑戰呀
政職呀
施政呀全部由條黑閪決定嘅

點解唔請變性人？歧視！

篇文邊度有講女人優先？fake news?

幫你做埋背景審查：
智庫馬歇爾基金會（Marshall Fund）高級研究員
擔任民主保障聯盟的負責人。

《外交事務》雜誌上發文抨擊中國政府對國內不同聲音實施新聞審查。她警告北京不要為了自己的利益而對這場健康危機進行操弄。

於《新聞週刊》上發文批評中國通過提供醫療設備援助分化歐洲和離間美歐關係。

連登最愛大紀元：拜登選強硬派女將羅森博格負責對華政策

澳洲智庫勞伊研究所（the Lowy Institute）高級研究員理查德·麥格雷戈（Richard McGregor）的話說，“勞拉專注於（中國）散佈虛假信息活動的問題，從某種程度上說，就這一點就讓我們看到，對華政策將不僅是一種外交政策，而且還涉及保護和支持美國的民主機構等許多問題。”

麥格雷戈說：“這涉及到對網絡攻擊的積極防禦和促使北京在多個領域增加透明度等各種問題，要通過採取強有力的執法行動來支持有關倡議。”